希望慢慢忘記你

我已經第三晚瞓唔到了 唔知今晚會唔會攰到可以瞓著呢？
我好痛苦 好想忘記你 但又忘記唔到 想搵你又怕傷害到你
對唔住......

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Miss is not a fault, just let go

第三晚就想訓到？我一年幾都訓唔到

我都想 好痛苦

支持！

Ok

我係完全失眠嗰種